{"year":{"2022":{"PQ2":11,"PQ1D":3,"PQ1B":1},"2021":{"PQ2":11,"PQ1D":2,"PQ1C":2,"PQ1B":1},"2020":{"PQ2":15,"PQ1B":1,"PQ1D":1,"PQ1A":3},"2019":{"PQ2":16,"PQ1D":2},"2018":{"PQ2":12,"PQ1D":1,"PQ1C":1,"PQ1B":2},"2017":{"PQ1D":3,"PQ1A":1,"PQ2":6},"2016":{"PQ1B":3,"PQ1D":3,"PQ2":19},"2015":{"PQ1A":1,"PQ2":7},"2014":{"PQ1C":3,"PQ1B":1,"PQ1D":2,"PQ2":6},"2013":{"PQ1D":4,"PQ2":13},"2012":{"PQ1A":1,"PQ1B":3,"PQ1D":2,"PQ2":7},"2011":{"PQ1A":1,"PQ2":7},"2010":{"PQ1A":2,"PQ1C":2,"PQ1D":3,"PQ2":17},"2009":{"PQ1B":3,"PQ1C":1,"PQ2":6},"2008":{"PQ1A":1,"PQ1C":1,"PQ2":5},"2007":{"PQ1A":1,"PQ1B":1,"PQ1C":1,"PQ1D":3,"PQ2":13},"2006":{"PQ1A":1,"PQ1C":2,"PQ2":4},"2005":{"PQ1A":1,"PQ1B":1,"PQ1D":1,"PQ2":4},"2004":{"PQ1B":1,"PQ1C":1,"PQ1D":1,"PQ2":7},"2003":{"PQ2B":1,"PQ2C":7},"2002":{"PQ2C":3},"2001":{"PQ1C":1,"PQ2C":3},"2000":{"PQ2A":1,"PQ2B":1},"1999":{"PQ2A":2,"PQ2B":1,"PQ2C":4},"1998":{"PQ2A":2,"PQ2B":1},"1997":{"PQ2C":1},"1996":{"PQ2A":1},"1995":{"PQ1A":1,"PQ1C":1},"1994":{"PQ2A":2},"1993":{"PQ1A":1,"PQ1B":2,"PQ2A":1,"PQ2B":1},"1992":{"PQ2A":1},"1991":{"PQ1A":1,"PQ1C":1},"1990":{"PQ2C":1}},"person":{"bolsista":{"Adilson Luiz Pinto":{"PQ2":{"2018":1,"2021":1}},"Andr\u00e9 Porto Ancona Lopez":{"PQ2":{"2019":1,"2010":1,"2013":1,"2016":1,"2022":1}},"Arthur Coelho Bezerra":{"PQ2":{"2020":1}},"Benildes Coura Moreira dos Santos Maculan":{"PQ2":{"2020":1}},"Carlos Alberto Avila Araujo":{"PQ2":{"2019":1,"2022":1}},"Carlos C\u00e2ndido de Almeida":{"PQ2":{"2019":1,"2016":1}},"Carlos Henrique Marcondes de Almeida":{"PQ1D":{"2018":1,"2014":1},"PQ2C":{"1999":1},"PQ2":{"2008":1,"2011":1}},"Daniel Flores":{"PQ2":{"2020":1,"2016":1}},"Edberto Ferneda":{"PQ2":{"2019":1,"2013":1,"2016":1,"2022":1}},"Elizete Vieira Vitorino":{"PQ2":{"2020":1}},"Emir Jos\u00e9 Suaiden":{"PQ1B":{"2020":1,"2012":1,"2016":1},"PQ2A":{"1996":1},"PQ1C":{"2006":1,"2009":1}},"Evelyn Goyannes Dill Orrico":{"PQ2":{"2019":1,"2004":1,"2007":1,"2010":1,"2013":1,"2016":1}},"Fabio Assis Pinho":{"PQ2":{"2018":1,"2021":1}},"Fabio Mascarenhas e Silva":{"PQ2":{"2020":1}},"Fabricio Ziviani":{"PQ2":{"2020":1}},"Fernando C\u00e9sar Lima Leite":{"PQ2":{"2018":1}},"Gercina \u00c2ngela de Lima":{"PQ2":{"2018":1},"PQ1D":{"2021":1}},"Gilda Olinto de Oliveira":{"PQ1C":{"2018":1,"2014":1},"PQ2A":{"1998":1},"PQ1D":{"2007":1,"2010":1}},"Giulia Crippa":{"PQ2":{"2018":1}},"Greg\u00f3rio Jean Varvakis Rados":{"PQ2":{"2020":1}},"Guilherme Ata\u00edde Dias":{"PQ1D":{"2019":1},"PQ2":{"2013":1,"2016":1}},"Gustavo Henrique de Ara\u00fajo Freire":{"PQ2":{"2020":1}},"Gustavo Silva Saldanha":{"PQ2":{"2019":1,"2016":1,"2022":1}},"Helen de Castro Silva Casarin":{"PQ2":{"2019":1,"2007":1,"2010":1,"2013":1,"2016":1}},"Icleia Thiesen":{"PQ1D":{"2020":1,"2012":1,"2016":1},"PQ2":{"2009":1}},"Isa Maria Freire":{"PQ2":{"2020":1,"2005":1,"2012":1,"2015":1}},"Jo\u00e3o Batista Ernesto de Moraes":{"PQ2":{"2018":1,"2009":1,"2012":1,"2015":1,"2021":1}},"Jos\u00e9 Augusto Chaves Guimar\u00e3es":{"PQ1A":{"2020":1},"PQ2A":{"1999":1},"PQ1C":{"2004":1,"2007":1},"PQ1B":{"2012":1,"2016":1}},"Jos\u00e9 Eduardo Santarem Segundo":{"PQ2":{"2020":1}},"Jussara Borges de Lima":{"PQ2":{"2020":1}},"Leilah Santiago Bufrem":{"PQ1D":{"2017":1,"2013":1},"PQ2":{"2010":1},"PQ1C":{"2021":1}},"Lena Vania Ribeiro Pinheiro":{"PQ1A":{"2020":1},"PQ2A":{"1998":1},"PQ1C":{"2006":1},"PQ1B":{"2009":1,"2016":1}},"Luis Fernando Say\u00e3o":{"PQ2":{"2020":1}},"Marco Andr\u00e9 Feldman Schneider":{"PQ2":{"2018":1,"2021":1}},"Marco Ant\u00f4nio de Almeida":{"PQ2":{"2019":1,"2012":1,"2016":1,"2022":1}},"Maria Aparecida Moura":{"PQ2":{"2019":1,"2007":1,"2010":1,"2013":1,"2016":1},"PQ1D":{"2022":1}},"Maria Cl\u00e1udia Cabrini Gr\u00e1cio":{"PQ2":{"2019":1,"2013":1,"2016":1},"PQ1D":{"2022":1}},"Maria Cristina Piumbato Innocentini Hayashi":{"PQ2":{"2018":1,"2012":1,"2015":1,"2021":1}},"Maria Luiza de Almeida Campos":{"PQ2":{"2018":1,"2006":1,"2009":1,"2012":1,"2015":1}},"Maria Nelida Gonzalez de Gomez":{"PQ1A":{"2017":1,"2005":1,"2008":1,"2012":1},"PQ2A":{"1994":1}},"Mari\u00e2ngela Spotti Lopes Fujita":{"PQ1B":{"2018":1,"2022":1},"PQ2B":{"1998":1},"PQ2":{"2004":1,"2007":1},"PQ1C":{"2010":1}},"Marilda Lopes Ginez de Lara":{"PQ1B":{"2018":1,"2014":1},"PQ2C":{"2002":1},"PQ2":{"2004":1},"PQ1D":{"2007":1},"PQ1C":{"2010":1}},"Marta L\u00edgia Pomim Valentim":{"PQ1D":{"2019":1},"PQ2C":{"2002":1},"PQ2":{"2004":1,"2007":1,"2010":1,"2013":1,"2016":1}},"Maur\u00edcio Barcellos Almeida":{"PQ2":{"2020":1,"2017":1}},"Nair Yumiko Kobashi":{"PQ1D":{"2017":1,"2013":1},"PQ2B":{"2000":1},"PQ2":{"2007":1,"2010":1}},"Regina Maria Marteleto":{"PQ1A":{"2020":1,"2010":1,"2015":1},"PQ2A":{"1994":1},"PQ1B":{"2007":1}},"Renato Rocha Souza":{"PQ2":{"2019":1,"2010":1,"2016":1,"2022":1}},"Ricardo Medeiros Pimenta":{"PQ2":{"2019":1,"2016":1}},"Rogerio Mugnaini":{"PQ2":{"2020":1}},"Ros\u00e2ngela Schwarz Rodrigues":{"PQ2":{"2019":1,"2016":1,"2022":1}},"Samile Andr\u00e9a de Souza Vanz":{"PQ2":{"2020":1,"2017":1}},"Sarita Albagli":{"PQ1C":{"2014":1},"PQ2C":{"2003":1},"PQ2":{"2007":1},"PQ1D":{"2010":1},"PQ1B":{"2021":1}},"Silvana Drumond Monteiro":{"PQ2":{"2018":1,"2006":1,"2009":1,"2012":1,"2015":1}},"Sonia Elisa Caregnato":{"PQ2":{"2019":1,"2007":1,"2010":1,"2016":1},"PQ1D":{"2022":1}},"Valdir Jose Morigi":{"PQ2":{"2019":1}},"Vera Lucia Doyle Louzada de Mattos Dodebei":{"PQ2":{"2018":1,"2006":1,"2009":1,"2012":1,"2015":1,"2021":1}},"Vin\u00edcius Medina Kern":{"PQ2":{"2019":1,"2016":1}},"Virginia Bentes Pinto":{"PQ2":{"2018":1,"2010":1,"2013":1},"PQ2C":{"2003":1},"PQ1D":{"2021":1}},"Raimundo Nonato Macedo dos Santos":{"PQ1D":{"2017":1,"2014":1},"PQ2C":{"2001":1},"PQ2":{"2005":1,"2008":1,"2011":1},"PQ1C":{"2021":1}},"Aldo de Albuquerque Barreto":{"PQ1A":{"1993":1,"2006":1}},"Jaime Robredo":{"PQ1A":{"1991":1,"2007":1,"2010":1}},"Suzana Pinheiro Machado Mueller":{"PQ1A":{"1995":1,"2011":1},"PQ1D":{"2005":1},"PQ1C":{"2008":1}},"Vera Silvia Marao Beraquet":{"PQ1B":{"1993":1,"2005":1,"2009":1}},"Dinah Apparecida de Mello Aguiar Poblaci\u00f3n":{"PQ1B":{"1993":1,"2004":1}},"Else Benetti Marques Valio":{"PQ1C":{"2001":1}},"Edmir Perrotti":{"PQ1C":{"1995":1}},"Rosali Fernandez de Souza":{"PQ1C":{"1991":1},"PQ1B":{"2009":1,"2012":1}},"Maria de F\u00e1tima Gon\u00e7alves Moreira T\u00e1lamo":{"PQ2A":{"1993":1},"PQ2":{"2007":1,"2010":1},"PQ1D":{"2013":1,"2016":1}},"Johanna Wilhelmina Smit":{"PQ2A":{"2000":1}},"Maria de Nazar\u00e9 Freitas Pereira":{"PQ2A":{"1999":1}},"Waldomiro de Castro Santos Vergueiro":{"PQ2B":{"1993":1}},"Jose Maria Jardim":{"PQ2B":{"1999":1},"PQ1D":{"2004":1,"2013":1,"2016":1},"PQ2":{"2007":1,"2010":1}},"Maria Y\u00eada Falc\u00e3o Soares de Filgueiras Gomes":{"PQ2C":{"1990":1,"2003":1},"PQ2":{"2007":1,"2010":1}},"Eliany Alvarenga de Ara\u00fajo":{"PQ2C":{"1999":1}},"Sofia Galv\u00e3o Baptista":{"PQ2C":{"2001":1,"2003":1}},"Barbara Fadel":{"PQ2C":{"1999":1}},"Daisy Pires Noronha":{"PQ2C":{"1999":1}},"Lidia Alvarenga":{"PQ2C":{"1997":1}},"Pl\u00e1cida Leopoldina Ventura Amorim da Costa Santos":{"PQ2C":{"2001":1},"PQ2":{"2007":1,"2010":1,"2013":1,"2016":1}},"Sueli Angelica do Amaral":{"PQ2C":{"2002":1},"PQ2":{"2004":1},"PQ1D":{"2007":1,"2010":1},"PQ1C":{"2014":1}},"Teresinha Fr\u00f3es Burnham":{"PQ2A":{"1992":1}},"Maria das Gra\u00e7as Targino":{"PQ2B":{"2003":1}},"Miriam Figueiredo Vieira da Cunha":{"PQ2C":{"2003":1},"PQ2":{"2005":1,"2008":1,"2011":1}},"Helio Kuramoto":{"PQ2C":{"2003":1}},"Zuleica Lopes Cavalcanti de Oliveira":{"PQ2C":{"2003":1}},"Katia Maria Coelho de Carvalho Cust\u00f3dio - Katia de Carvalho":{"PQ2":{"2004":1}},"Geraldo Moreira Prado":{"PQ2":{"2004":1}},"Marlene Oliveira":{"PQ2":{"2005":1,"2008":1}},"Beatriz Valadares Cend\u00f3n":{"PQ2":{"2006":1,"2009":1},"PQ1D":{"2012":1}},"Mirian de Albuquerque Aquino":{"PQ2":{"2007":1,"2010":1}},"Eduardo Ismael Murguia Mara\u00f1on":{"PQ2":{"2008":1,"2011":1,"2014":1}},"Sueli Mara Soares Pinto Ferreira":{"PQ2":{"2010":1}},"Nanci Elizabeth Oddone":{"PQ2":{"2010":1,"2013":1}},"Marisa Brascher Basilio Medeiros":{"PQ2":{"2011":1,"2014":1,"2017":1}},"Ely Francina Tannuri de Oliveira":{"PQ2":{"2011":1,"2014":1,"2017":1,"2021":1}},"Silvana Aparecida Borsetti Gregorio Vidotti":{"PQ2":{"2011":1,"2014":1,"2017":1}},"Rubens Ribeiro Gon\u00e7alves da Silva":{"PQ2":{"2013":1,"2016":1}},"L\u00eddia Freitas":{"PQ2":{"2013":1}},"Maria In\u00eas Toma\u00e9l":{"PQ2":{"2014":1}},"Liz Rejane Issberner":{"PQ2":{"2014":1,"2021":1}},"Georgete Medleg Rodrigues":{"PQ2":{"2015":1}},"Ligia Maria Arruda Caf\u00e9":{"PQ2":{"2017":1}},"Fabio Castro Gouveia":{"PQ2":{"2021":1}},"Luana Farias Sales Marques":{"PQ2":{"2021":1}},"Martha Suzana Cabral Nunes":{"PQ2":{"2021":1}},"Edivanio Duarte de Souza":{"PQ2":{"2022":1}},"Walter Moreira":{"PQ2":{"2022":1}},"Luciana de Souza Gracioso":{"PQ2":{"2022":1}},"Maria Giovanna Guedes Farias":{"PQ2":{"2022":1}}}}}